[中西都入]幫人占卜係咪真係會有報應？

想學周易
但 聽過好多人講每次占卜算命都因為泄露天機而為得到報應
亦聽講過好多算命佬冇咩好下場

( Show Blocked User - 香港共產黨 )

你驚你真係占得準咩

好奇咩

慢慢睇 睇完乾坤兩卦先算啦

事實係, 所以自己知就得, 無需要講

係

講大話有報應
因此占錯左有報應

影響人命運有報應
因此占岩左有報應

唔吹到有報應點樣收你貴D呀弱智迷信撚